白波鞋防氧化/補救方法

想問下白波鞋防黃防氧化有咩方法？

如果要用噴霧，又有咩推介係好持久好有用？

唔該巴打

打臘

基本上你keep住每次着完用濕紙巾抹抹佢就ok,尤其是superstar個膠頭同boost

個底呢

btw thx

都係，12蚊店有款海綿幾好用，濕水捽落去，我用佢嚟抹個底

留名

nike huarache點搞 個底用擦膠 其他都唔識整

sorry個人較蠢 你意思係鞋面同鞋底都用濕紙巾(定濕咗水嘅紙巾)抹就得

要睇你抺咩料，小心花 隻綿有DD磨沙質地

呢個我明呀，用黃色軟綿綿嗰邊

記得唔好用舊綿黎刷ultra boost後'爭'
會甩電鍍字

都有
餐廳濕紙巾，濕水廁紙同大筒家居濕紙巾都有

你有superstar？

有
巴打你口中白波鞋係邊對？

就係superstar黑白

咁得
我對superstar防水就兆萬有支叫防污金剛，大大支好似50幾，水我就唔預佢好似Lp個啲咁勁㗎啦，志至多陣coating有污糟都易抹 但膠頭唔好噴，廢事始終化學野整黃
皮位就用海綿加家居濕紙巾抹，唔會襯牛仔褲廢事甩色

咁買支防污金剛淨係噴底，但我唔明唔會襯牛仔褲廢事甩色

你指啲水係平時出完街番屋企抹下鞋嗰隻？

唔該哂巴打 有得腸油實腸比你

污水，雨水
我指防水能力一定麻麻㗎啦
係多層野易抹污漬，但甜醬，咖哩呢啲就都要遠離

謝謝呀

有對白色flyknit鞋頭黑晒，點搞

織面你上YouTube 參考下外國啲人洗ultra boost方法，因為都係織面，我見佢地有啲放落洗衣機
但記住抹底唔好用潔而亮，會磨平中底啲紋同噴墨
利申:新手